當年tvb啲綜藝節目真係好笑到仆街

呢段殘酷一叮真係笑撚到我肚痛 5:40果條友真係哪裡的自信

到底依架仲有無呢類咁娛樂性既節目睇下

睇來連登真係無人睇tbb 明明咁好笑好睇

你比多次機會我 使出十二路彈腿囉

第一次睇
幾好笑

除佐d參賽者夠膠之外 兩個主持轉數快得嚟又好笑

其實同期呢類節目好好好笑 獎門人已經夠曬娛樂 個個星期追住睇

推

就係而家愛回家個個池美麗

有集有位嘉賓開始個陣試鐘
第1秒即刻叮
嚇撚到台上個參賽者喊

仲有當年既美女廚房同獎門人都好笑好撚多

唔知點解有黃子華feel

唔想睇tvb 好想viu爭下氣
整啲好睇好笑既本土綜藝
搵翻啲真係明星做綜藝

以前咪有人睇
而家除左班打手仲有邊個會睇垃圾台垃圾節目

有個阿叔扮小李飛刀喺填海華面前懶醒講咩內腔滑音有冇人記得

忘情水真係笑到標眼水，我以前一唔開心就睇

當年美女廚房又係做癲左 搵岩左主持 依架睇幾次笑幾次 真係神作

以前啊麻
依家？唉

大台係咪無撚曬人才啦？

擺明啦

之前viutv搞全民造星咁成功
唔知有冇興趣搞類似殘酷一叮既節目?

第一季第二集我好記得

全民造星都算成功？

金字塔向後仰個到笑到仆街

垃圾節目都有人吹奏

愛回家美麗

呢個好笑

呢條又係笑左好耐

後尾佢打去新香蕉 又係好好笑
搵唔返條link

餓狼傳說果集

次次睇都笑出聲

呢條撚樣係tvb 請番黎 做馬架 之前好多綜藝都會見到佢扮傻仔

吓 真係唔知

又擺咗上連登
係咪可以backup定啲youtube片先

會覺得好笑係因為恥笑
恥笑永遠都係最真心嘅笑容

其實有劇本或者做效果係正常 主要都係娛樂大眾 台上台下觀眾都開心

呢d全部都經典片 以後無可能再有呢種綜藝睇

喉嚨椗撞吊鐘

又多樣野笑鳩00後了
90後連登仔，精液Ready!!

應該有D真臨記
娛樂下大家

梁榮忠對住個十二路彈腿 燥到起身

最鐘意睇運財智叻星同超級無敵獎門人
嘉賓粒粒巨星，睇阿叻同曾志偉串人
不過運財智叻星係買富士電視台d片播所以得番youtube個幾集

以前D嘉賓都好有class

TVB四大天王都請得起

個男仔把聲好女仔

個3號妹妹仔黃琬善幾可愛
13歲 可以摸頭的高度

睇過其他國家嘅綜藝節目未
其他國家嘅綜藝節目請啲藝人過去真係玩遊戲
tvb嗰啲咁多年嚟都係請啲藝人過去畀啲主持玩

而家都廿到尾

哇！向你解釋就叫鄙視你，問你攞Tips即係打劫你

佢啲動作好似mr bean

依家應該有25歲

點少得一蚊JOE呢個經典
28分開始

00後要有幾自卑先會覺得樓主開依個post係笑緊佢

個梁雪媚去左邊

計番依架應該20零歲 以前都咁標青 依架咪

好撚正

梁榮忠係咪想起身打鳩十二路痰腿條友

睇返呢D節目真係好感觸
十個90後, 九個飲TBB啲奶大
但而家冇一個敢認自己鐘意睇TBB
可能因為江郎才盡
04年套繼續無敵獎門人真係集集追
好多遊戲都好有創意,
我最鐘意私人醒估歌仔同搭錯問題張櫈會車你去淋雨果個遊戲
10年後RUNNING MAN出現
個個後生仔真係追韓風
我真係想講RUNNING MAN對比獎門人算老幾?
可惜TVB不思進取, 學人玩權鬥
踢走掌管18年既陳志雲, 之後冇人擔到大旗
個人覺得09年陳志雲單野係分界線
08年獎門人翻炒 出鐵甲無敵獎門人
但已經唔係咁笑得出, 可能真係冇貨
09年有美女廚房2, 都係翻炒
但有睇過既兄弟都FEEL到同第一輯差幾皮
10年後既綜藝節目都愈黎愈差
12年有李克勤既決戰一分鐘, 但其實都係買版權
相比殘酷一叮... 就簡直...

TVB 留唔到人才, 亦都請唔到重量級既嘉賓
殘酷一叮有劉華, 郭富城
到而家... 獎門人近幾年都只係圍喂喂請TVB演員
美女廚房淪落到搵果三個
相信大老細都試過出面搵人, 但根本冇人想做, 多多錢都唔做
何況TVB近幾年都蝕錢

再講, 遊戲節目之外, 我以前都好鐘意睇向世界出發
13年套極地狂奔 同埋求愛大作戰我都覺得唔錯
當然, 好多人都忘記左陳志雲套「志雲飯局」
10年前, 就憑陳志雲同無線呢兩個名
已經請到果堆名人
今日? 哈

屌笑到鬆唔到 睇晒

8:30個女仔

送禮同粱榮忠D對話勁好笑

黃子華

笑到醒左

佢老母嘈住晒 真係正宗馬後炮

我記得有條友串鳩舞王做唔到一字馬

屌無睇過呢集，笑到失控

好多人話咩「一早話左啦」
玩呢個遊戲聽到呢句真係煩過閪

係咪好多人都係比人請返去做馬
真係咁多痴線佬為左幾千蚊上電視比人笑

Btw幾掛住殘酷一叮都好tvb咪撚再開第二季跟住搵龜頭Bob做mc 好似美女廚房愈做愈衰

其實00後細個果陣都有睇過tvb既綜藝 殘酷一叮唔洗講有幾正 耳分高下味分高下好高質 就連以前愚樂I Love U都笑到死 以前tvb真係高質

利申：01年

好少同90後有共嗚既00後

笑到痴線 仲有以前獎門人 美女廚房都好好笑

筋肉擂台都好好笑

Bam

華人世界就係鍾意玩權鬥，自古而然

Kama嗰陣靚到

靚呀 但煮d野出來真係癲

其實係00後既圈子裡面 真係同90後隔絕既話 03年應該係一個分水嶺 好多有回憶既野 大部分03年已經唔識 0102都起碼有共鳴 除左新腥港人既0102

咪臭係 一開始又話睇你自己想點
柒左果陣就話一早話左 真係屌你老母

睇艾粒配音真係笑死 好記得佢地話 我地睇一睇呢個快既慢鏡

向世界岀發同志雲飯局真係正

如果今時今日同樣既事情發生
1. 個參賽者會比人起底無限恥笑
2.李克勤話痰未到口水，會有d愛國撚or道德撚出黎話佢辱華詆毀中國功夫

唔好借D意踩RM
早中期既RM絕對係好既綜藝

一路都唔明點解後面啲大隻佬忍到笑

唉 分哂派
都唔明點解咁鐘意玩呢D
好地地一齊搞好間公司拍D劇好過唔得..
權鬥有咩好玩

唱咩歌
帶子

一蚊joe條女

其實咁疏講黎都無謂

以前子華同窿窿果個問答節目都好好睇
睇住啲人跌落去好緊張

咁都有得講？

笑到好辛苦牙！

我都覺

送禮勤串佢啖腿，條油話你上黎打呀，忠仔係咪想發火，企晒成身

有無講下俾人笑咗幾耐

的確係當年嘅呢啲綜藝節目笑到斷氣
而家嗰嘅咩 最緊要好玩

以前D香港人真係好有自信.....

以前一唔開心就睇 你依句好sad

屌即刻上網搵隻Flash game玩 同佢一樣輸到仆街

我覺得科技發達左，大家都驚俾人起底，所以就咁敢再上節目

lm

星星同學會先正，吳君如搵晒班巨星吹水

現在tvb仲搵唔搵到人可以咁碌人情牌邀上節目吹水

家陣見到光頭bob就熄電視算啦

講起殘酷一叮, 馮文樂真係經典

Feel到佢果下真心燥底想屌9條友講果句「你試下嘍」咁撚串

即係黑面

最正係字幕 特登果下唔落字幕 好似之前金剛咁 唔落聽唔明

7:52 打功夫嗰個笑住講：你試吓打呀
左邊梁榮忠即刻黑面起身想打架咁款

扮KENNY個人把聲同樣都幾似

前面都唔識笑 去到跳舞嗰到真係黐撚線

上去出吓醜就有幾千蚊落袋 都幾正

我記得佢係其他場合扮林峰
一開聲真係似到仆街 分唔到

臨記還臨記
啲笑位好到 睇到唔會覺得尷尬唔好笑
而家啲綜藝好尷尬 係咪比李思捷嗰班做壞風氣

點可以冇 阿笨阿占
阿笨架～阿占架～你地真係好乖架呢～

條友話你試下打咪一樣講悔氣說話

所以話d後生個個追韓劇睇running man係合情合理
香港有咩睇?

送禮勤扮佢講嘢嗰時好似講屌你老味

呢套雖然唔係自家，但艾粒配得好好

近十年變化都幾大
娛圈無新人 嗰期得班𡃁模
綜藝都撐唔住了

集集追

記得小學一唔駛返日日追嚟睇

覺得好無釐頭

佢地每集番去主人到都覺得好溫馨

7:20個妹妹笑到我

條友講左句你試下打囉
之後梁榮忠企係身閪佢臉

記得有一集子華同小春互串串到小春子西面

好撚好笑
真心以前嘅綜藝真係好睇得多
而家美女廚房都唔夠以前好睇

殘酷一丁啲獎金其實都幾高 完全係依家啲價位黎 當年攞到一千蚊都有排洗

細個睇覺得好笑
大個睇都覺得好笑
但人窮起上黎真係唔會理咩面子對住全香港賣笑都做得出

肥仔裁判

忍唔全睇哂 笑足全集

死撚開啦oo仔

大陸仔屌你老母

咁點解你覺得佢唔算成功？

佢有時去戲院睇戲，未入場就坐係地下
睇緊，拎住水樽來來回回洗手間裝水飲，又食煙
有唔知咩病

宜家有咩明星姐，
大家識果d 咪又係tvb 出身
你比d 時間viu 自己培訓啦

當年譚詠麟搞喊個肥妹都好好笑

就算running man 依家都收皮

依家好多綜藝都做唔起

係 仲要迫佢送親筆簽名比佢 笑撚死

吊鐘笑撚到仆街

愚樂i love u同筋肉擂臺
細個睇笑到仆街 好鍾意當奴同少爺占
兩個成日係咁講埋d9唔搭8既野

Tvb 不了

大日子